建議林鄭指示政府收購廚師腸生產商提高民望

廚師腸生產商都係爭人5000萬美金左右，維返港紙唔夠4億，都唔夠元朗起條行人天橋，香港政府跌都跌咗啦，不如買咗佢繼續生產香港人嘅國民食品，提高政府民望。

買廚師腸又送唔到錢比鄰國，柒鵝點會做。
除非成立個項目可以招標比中國商人用200億收購廚師腸啦